連媽咪麵都無法令Trump連任，大家認輸移民吧

依家郵寄選票太多，拜登一定贏了

麵麵成功破燈啦

好笑，pa領先咁多你當拜登贏
mi差成5%你又當佢贏

雖然對於連登仔黎講係好唔甘心 但輸左就係輸左 拜登已經嬴左亦都係事實!!!!!!!

入面大城市好多未點，仲有郵寄選票

都好丫 引曬d共匪出尼

移民你老母呀
拜登都黃到仆街
邊個贏都無得輸

可以移去邊？到時全世界都投共

對唔住喎，人哋唔肯收留你香港人

英國應該會立即出賣我哋

一日未完一日都未輸

應該會取消BNO個計劃。

走得去邊，學出面講，投共，學法西斯，送班白皮豬一程去集中營